以為走火警先要演習 原來放水都要

死曼狗 真係笑撚死我

曼聯真係一次比一次好笑

樓主好撚賤

你痴線架

下場鏝認真啲咁踢會唔會入到10球

曼聯真係交足戲 下場大家識買

演習4球

黎真就

樓主搶口到

到時候都係咁走
4:0真係中中中

抽到咁盡

樓主好波